其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(85)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

我

你置頂打錯！佢叫清泉100

又慢咗

Lm

等咗好耐

眼訓到裂

雖然係男神
但係都係偽毒

咁快又一個po

Sorly
有嘢做緊

同埋係讚揚

喊咗

卡關出

f5左好耐

咁啱有啲嘢做你就開左

我啱啱做完嘢你就唔F5

行開一陣又唱衰禾真係好咩🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

錯timing

垃圾留名

佢擺左

Diu個id

身高歧視之後就年齡歧視
等收6c信

笑啫

已結束開放

聽下故

正解

Dllm dllm dllm dllm dllm dllm dllm

陳庭佳！陳庭佳！

點解啲要化哂韓仔妝
好gay呀

點解會咁

因為啲女中意

黑旋風

佢係配pk嫁

Diu
以前寫啲歌好好聽
以前明明係眼鏡文青斯文仔仔樣
而家好似整哂容咁乜野事
啲歌冇哂特色

好撚熱呀

肥婆夏天點過

做乜鳩

好熱 等陣仲要落地盤

禾檯頭開緊兩部風扇

狂食雪糕

要減肥

搽美極消暑

內服外用咗啦已經

夏天真係好辛苦

香港夏天好辛苦

Agger

冬天濕凍
夏天濕熱
春天大濕
秋天

我覺得濕凍好舒服

好凍呀
會想冬眠

秋天時間太短

潮流嘅野

無秋天啦

濕凍天氣剛剛好

好似係得夏夏夏冬

秋天有幾日 其他都係廿幾度一日跌十度

想要可以薄T加牛仔褸既日子

Punk 系娘娘

留名

牛仔褸正啊

食完飯好眼訓

Same 好想恰一陣

牛仔褸冇咩幾日可以著

每日都係咁

廿度我就會著

好有型

禾著開毒撚grad din 裝

1

2

3

4

5

6

專心工作
唔玩10連

7

咁快呀

8

9

10

g持

u

and u

#184

又晒左時間

做咗咩呀

見工唔啱佢心水

Interview 做test 做落就知唔係想做既position 黎

你數清楚啲

唔緊要啦好過冇野做

100清

柒咗

唔使講你都估到

釣咗好耐魚

有矛人呀

禾做到隻狗咁

汪

冇呀 死哂喇

咒我ot呀嗱

你係咪唔舒服
打啱啲字

禾牙

唔通禾識如來神掌又要話比u g 咩

巧悶牙

返來了

好快比人圍

比囝圍

又等收工啦春？

邊度

有嘢做
但未到deadline 唔想做

你班日文

你快啲轉過黎

我都乜柒都唔想做

我最低級 轉唔到

我想瞓覺
好眼瞓呀屌

眼見低級都好多仔仔

照訓啦屌

合唔合法嘅先

合唔合法都得啦

鮮肉

花你好嗎

韓文多女

不好

Lingling學泡文？

咩樹

上水

快了

怕delay

收工了

A0
天啊~

咁早

幾歲呀你

22

地盤太熱 提早閃人

韓唔岩我
日文就學過幾句

interview 比人話張相唔似我 黑左
其實係旅行前影

3年後再呻啦

呢期去得快左好多既，今個月有望100

冇人斷真可憐

開到100都出唔到pool

毒撚係咁

太易玩鳥

遲咗一秒

三秒

抵啦

見到個大波妹著透視裝 透左bar

係個五十路妹妹

正

少年太年輕了 以前去得快十倍

透視

妹妹下

啱呀
但而家一個二個出pool 同pm了

有冇硬咗

依家好慢

走左廿日 乜都變晒

得返我真毒留守

而家推得好慢 冇人鳥

啲人少咗上水

係囉屌

呢排又冇戰開

一開始個陣兩個鐘?就爆post

不變嘅係樓豬嘅毒

Mon post 人係到

仲有在在同me

元老個個扮唔得閒

係 星期六嚟

想搵邊個開

係 開咗谷就冇了

我地三個真係終極

Mon 實你地

一日幾個post

唔好moon post
講嘢啦

枱柱

都冇水抽呢排

開始洋溢着愛與幸福

走哂

春若不離 在定不棄

你地眼角高，正正常常 ....

好sad

小圈子！

就嚟幾日一個

真毒留守

個陣係真係睇唔切

追少陣都追唔切

又黎

個谷都就冇了

滾動到喊

抽乾哂啦

又講

廢老你跌咗副假牙！

小圈子左好耐啦 car bar你好後加入

好似係，靜到

所以post 是醉巧的

廢老

係 都少咗人講嘢

抽到盡頭便是愛

對唔住囉

所以我真係真毒

留守

係呀 一開始唔睇一陣都成千個msg

牙春原來想開戰

只係一個仲係度既偽毒

你單手打字

Linglingc又幾心水清

開到個個出哂pool 為止

你唔好比其他人D大話呃到la

而家

可能pm哂

想
我戰鬥格

我地85個post都係到

而家一日都未必有

我pm你 你pm我啦唯有

真元老

一個月都未必⼀⼃⼁乛⼀⼀

大家都出pool 了

可能係 係我地唔知

遲下一年都未必有

睇住一個個退谷

無彈藥

一日一千個真係唔會睇

你兩個講d 野好flirty

用左寶麗淨唔會跌ok?

邊怱flirty

Linglingc 心邪

咁地下嗰堆咩嚟

專重下d長者好無

一個戰鬥格 一個無彈藥

咁多我唔會睇

好dirty 呀Ling Ling

你個鉢仔糕黎

我都冇睇哂

不過如果係而家可能會睇哂 太得閒

大佬 冇子彈喇
唔怕 有神盾牌海狗丸

唔好踏呀

原來linglingc 係咁嘅人

執返比你自己用完食返

變死谷 根住話回家

已經好尊重

家是咪即係post

高汁老人 = 長者
煩膠老屎 = 廢老

有拖拍果d偽毒係惡d

禾6c會聯絡你

做gym先

之前幾封6c 信都未收到

是咪唔記得比錢

係

邊有拖拍呀死廢老

到時真毒要潛水了

認左偽毒

是咪u唔識英文牙
比左你好耐啦

Cfu變左枱柱啦

陰9我

豬

你個封係咪面頭寫
cccccc

幫你地講自己唔敢講既野

巧flirty

推

今日唔係去剪頭髮咩

未放工 忍多個星期先

見女神s wo
唔剪個型仔光頭先

放工，過左一半了

矛錢剪

你剪咗？

我剪唔剪都咁seven架喇

又扮

而家是咪唔係金毛了？

蟲蟲
好快放假㗎啦！

數已過
到時見

Btw其實有咩食
當初冇問

係咪冇包嘢飲架

任飲㗎

佢寫包任飲呀

但唔知有咩

我都無問，問下佢先

噢

會唔會好少嘢食

應該睇人數俾掛

有咁既機會，你地胃口咁大

唔是我

佢想打豬西

扮咩呀你

個到有咩玩

唔是你 係你"地"

我頭先剷掉了

做gym上水

Bb蕉我食好少 好似係

我都操緊背

見有麻雀，篤波，掉鏢，xbox，月光寶盒

做克肌力踩緊車

因為懶得燒

是我

如果佢冇麵包 我要買兩袋上去

放假都係屈響屋企

毒毒一問 月光寶盒係咩嚟

同問

扮mk 囉 唔係點同你地講野

唔通可以穿越時空

佢寫有 但唔知係咩牌

巧！

我要食好多

多合一懷舊街機 即係吞食天地，越南大戰，拳皇果d~
我d 老野細個成日玩既game

喔喔
咁我知了

咁點解叫月光寶盒

有無b 過莎莉蛋糕

我覺得冇咩特別

搞錯左 我係此post唯二清泉

我都唔知 可能指懷舊既意思掛，回到過去
史前回憶

都好食
但我都係麵包派

我覺得b原味好好食 不過愈黎愈貴

麵包

bbq要生命麵包先好食 試過去d 任食既係雜牌方包，狗也不屌

-+蜜糖

麵包我都要食好多 瘋狂查蜜糖

我會搽勁多蜜糖

搽到個包都林pat pat

牛油唔好食

其實生命已經好撚平

個個都食麵包 叫佢轉晒麵包俾我地，到時堆個麵包山出黎

會烘到脆㗎

外脆內軟

中間落蒜蓉牛油 蜜糖 再加埋芝士整拉絲

利申 之前會加埋泡菜

泡菜乃甜食之天敵

個陣無落蜜糖

我鍾意就咁蜜糖

大家看到了沒有

我想買舊新鮮牛肉個日焗

好多食家

利申食開垃圾

想我嗎？

想食了

食家

我都食開垃圾

想你了

蟲蟲一齊嚟啦

有個網有個夾有錫紙我個晚燒晒所有野都無問題

掛住蟲蟲

蜜糖無得輸 之前有間仲有雪糕
放埋上塊包到

廢老唔食得咁多了

呀檸

食開垃圾加一

點解

錫錫怪怪

剛剛

蟲蟲別來無恙嗎

覺得苦惱

幾時可以見蟲蟲

我聽

喺尖被處刑

春春都好勤力

幾時好？

瘦唔到 投toy 應該仲快

牙蟲

個個都咁勤力

莊我哋啲活動

我都好勤力........攤c

你做咗幾耐

脂肪收集？

我都肥咗

岩岩上磅124磅

3日

攰到仆街，仲要零效果

你邊似呀蟲

好羨慕 攤c都可以瘦

你真係唔似

好啦，其實係123.7

你冇肉㗎喎

做gym呢
係以年計嘅
每星期無間斷從不放棄
先至有成果

你似110

冇咁快有效果㗎
堅持啊春！

未試過110

屌節食了要

係咪串我

骨重

我講我呀

邊有骨重呢樣野㗎

但我真係行一陣已經攰到仆街

好廢

春大
認真
你要重量訓練
多過有氧

我手冇力

我要減磅

真係有
以前識個同學矮我半個頭
細粒過我，但係我地一樣重

骨質密度

第一，減磅需要提升新陳代謝
第二，消耗脂肪嘅物體叫肌肉
第三，力量要慢慢鍛鍊返嚟
第四，重量訓練防止骨質疏鬆
第五， 重量訓練區有好多單身男人畀到機會你

有啲咩機係重訓

個心而家痛

有得set 重量果d 都係啦

肌力訓練
加磅數嗰啲咪係囉
你扮唔識唔夠力
走去問啲肌肉男人佢哋好樂意解答

我喺健身室都識到唔少咁樣既女士

佢哋進取程度係超勁

遊走左成年都無人同我講過野 你一定好型

唔係
你睇上去要專心練習
但唔好太出眾
唔好扮野大叫
做太重或太輕都唔好

女唔好比人留意到

咁人哋就會覺得你好專業
當你練緊一組器械例如接背機

非常主動嘅女仔
就會過嚟問你可唔可以一齊用
呢個時候就要把握機會
就可以抄到牌做到健身室嘅拍檔

然後？

我就再也沒然後

我連啲機點用都唔識

不了靠自己
慣咗冇人肯幫

呢啲係香港正正常常嘅專利
我心臟病發都唔會有人救

我跑唔郁呀
身太重

Btw 做尖有冇見過肥婆

條氣唔得 上次跑平地分半鐘收皮

一開波慢慢，跑下停，過幾日條氣開始掂

我第一個衝黎救
同埋
主動個啲都唔係好靚
係有自信
講靚
你靚好多

有
睇住佢200磅
變120磅

佢有請教我
但瘦咗扮唔識人

原罪

世界上冇肥人只有懶人

見到自己啲肉就唔開胃

踏單車有冇用咖

佢用咗兩年，你練咗三日

另外果兩款踩下踩下果d 有用d
太空漫步機？

冇時間啦 要溝仔

呢款有用？

好過單車 覺得

加埋柒，要大力抵銷

即係渣住手柄，隻腳上下嗰啲？

無用

Yes

真嗰啲

聽日做，尖已刪

我係靠佢減左十kg
不過好慢就係 鬼叫自己食多野

唔同架
樣樣都有用
最緊要方法啱

不過我最愛太空跑步機
第二單車
第三划艇

太空漫步機

跑步機有feel好多

日日練
係健身室溝仔

我識至少三對係咁

划艇我淨係大脾粗左好多

係
重量要較重啲
太輕沒用
想消脂快
煩麻煩你先做重量訓練
二十分鐘先

有 科學根據

肥人做跑步機秒速放棄
咁好大好大決心先堅持到開頭

划艇正，我玩10級

我係重訓後
太空機/單車+划艇各10分鐘

如果真肥
就練咗一個月先好跑

上次比人爆完菊而家唔敢踏單車

爆菊

我頭先試咗，舊嘢郁唔到

男同事（好似係）

我淨係行斜路
重到跑唔郁

邊舊
下次sd 相問

我覺得你未較重量

依家都係有得揀都唔揀跑步機
不過我去開果個場多數後生女都係跑步
中年就太空漫步/單車
划艇基本上長期空左

玩跑步機的女仔係識唔到
反而啞鈴
重訓個啲
會識到。

9 成都係
由好輕開始加 大約係一set 8-10下既重量就岩
果時上堂係咁教

靚/正常都有男伴 做做野有條仔行埋去同佢地傾計

個啲聽下好
比初學者用

我都係遵循
有時見人做到好輕做幾十下
有d 又好似太chur 做到heheherher

冇睇錯得5kg

唔係架，我比人抄過牌唔少次

有啲女直情唔理男伴問我

個男伴黑曬面

春大唔好打我

我是永遠的汁男

我係等堆大隻仔走哂
個尖冇人先去試

你靚仔ma

好輕下數好多
同好重得幾下

個概念就好似長跑同短跑咁樣
練的野唔同

可以諗成肌耐力同爆炸力的分別

會唔會係向前推既
你就向後拉

人生然家
從來未比人搭過訕 自己去荒野又好點都好

做乜貼我張相出嚟

冇計
有一次個男伴扮野做到好重
個女仔冇力
我去幫佢

變咗救美
加咗我分

我係靚仔
就溝到在在心或者春大大啦

巴打糕

減啦

我都係好肥婆，狗也不屌

感受個嗰種差別待遇，仲要係長期嗰隻

真係唔自卑都難

柏柏係c?

釣你！講我壞話

隔離po張敬軒280賣貴每張100叫貴定平

趁矛人就講壞話

好似係平

巧

咪就係

在在同邊個去睇呀

未搵人

巴打！ 機會來了！

丁到冇力

直線上表達全場巴都睇唔上

做咪屈我

買咗未 條友仲有無飛？

咁話我
好傷心

有480連280連 未買呀 等緊朋友

有冇留意小山丘

Hi all又係我臭蟲

蟲蟲！

蟲b
好掛住你

未見過有人咁約

唔過份

羨慕春春咁就歡迎

花生寶

飲

蟲b幾時先約我

我彿你

佛u too

閘完未呀
12345678910 完

肛

未

點呀廢老148.1又想聊交嗌

nth

想睇你地嗌交

咁樣真係好咩

禾是受害者好無呀

又發難渣

等我通宵推推推

Cfu又想激嬲禾

交比你啦牙春

你理得禾
u有排唔得閒啦

你邊忽係

比人閘 passive voice ok ?

上左床準備訓

有矛咁小器牙

花生

禾巧得閒
上嚟撩交嗌

收到風食神個方丈就是佢黎

廢老好好火，睇佢幾時變148.2

禾唔識英文

留名觀戰

世紀之戰

禾冇你咁好氣
去洗假牙先

係呀。尤其對你啲廢老

情趣黎

激到高

收埋d🥜啦

Cfu 講得巧

seed兄好矮架？

我倒哂你支保麗淨啦

不要說了

成地啦好難收

心地唔好呀

好煩呀多個小數點

對cfu就好大量

聞名不如見面

矮撚成日比人人身攻擊

HEHE啊
85到分唔到我男定女

真係高左ok?

托人隻手一流

中段無上水，依家等開工先密d

我知，咪叫你團購囉

得喇得喇
俾夠你149ok?

你個卧卧底

最危險既地方就係最安全？

笑屎

船p都來鋤弱扶強

真唔真呀

船p加佢太多啦

啱啱都睇咗

今晚邊個陪我係度守夜

係咪一齊行化妝品

教我買入門級

我果d都係入門平野

邊個

cezanne

1001

單身狗留名